【突發】蔡少芬又大肚

[

蔡少芬（Ada）又有咗？佢今日喺微博上載兩張同大女「湯圓」一齊影嘅大肚相，睇真啲，原來係佢5年前嘅舊照，當時佢仲陀緊細女「包子」，Ada感性留言：「5年前！包子還在肚子裏，我就和湯圓經常說：你好幸福喔！又多一個人來愛你和陪你玩了！當我生了包子帶她回家，我和老公早就買了一份禮物給湯圓，還讓妹妹親手給她，告訴湯圓是妹妹送給她的！湯圓愛死妹妹了！感恩！兩姊妹到現在都很相愛！」

現在一家四口好幸福，唔知Ada同老公張晉有冇打算再追多個仔呢？！

有能力養 , 又生得,
生幾多都得

標題黨

仔女係咪香港出世 ?
大陸要罰 超生費

我對Ada仲好

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

咁老，生乜呀？